FIFA 19 Ultimate team 討論區 (77) 快閃icon SBC 3

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

唔好再問啦

我啱啱狗衝左一包電視機都無

我見到即刻放曬啲銀卡，因為冇icon

岩岩9000掛哂啲閃銅出去
咁都有人買

成個Twitter 屌哂鬼

淨係做完icon個格就訓左既巴打
起身應該會發現無左個sbc
再無埋隻icon

我做到一半 差icon就做完
佢而家成個任冇左 係咪唔會諗住有補償

我淨係做金人果個抽包咋

好彩未買隻icon姐 痴撚線ea直接cut左個任

保方 比人掃緊

獎你由頭做過可以拎多次d pack

我試完隻zola出黎唔見左個sbc

應該無啦。。。
好彩你未放icon落去
我見有100k pack即刻做完
開完包已經轉左得番30分鐘

成件事唔撚抵架啵
不嬲sbc係要一次過做唒拎埋最後大獎先叫抵做
而家就係拎左中間d細獎 我就話未交icon做姐
交左又未做唒個d點鳩算

5萬幾蚊就係拎佢個12 12 12全金人

唔知啲人一起身會唔會衝去IFC

真係腦裝屎 本身賴撚係醒
以為收你班炒卡撚皮 我出個唔洗高rate 你地仲唔仆街
點知比人拎黎刷包 而家又柒下柒下cut鳩左

留名聽朝睇慘案

咁撚多錯事發生
又錯mm名 又改icon sbc
屌你用左50k抽左下

屌

其實係EA為左再次提高你地嘅EQ而特登搞呢鑊野出黎

冇加shooting

放左第一頁到😂

原來有警世圖 眼殘

無左700k係咩感受

要唔要去轉ifc?

好撚多鬼佬都係交左ICON未做完
EA唔係真係諗住完全冇補償掛
幾萬就算啦 而家成700K

一人一隻自選icon

Ea: 收皮啦 全ser一人一個400銅pack你地都執到

有啲地方既人隨時連呢個sbc出現過都唔知

送番2000個$500coin boost比佢地

本身想出zola食評再換返韋利
出到黎已經唔見左個sbc

致各車迷 zola可鳩衝
加左sniper
好靈活 走位主動
而且射波有bug唔係死角就中柱
射程仲可以遠至30碼外

咁點解打算換番既

軌未睇過zola踢波

我玩意粉 本身攻中用緊89 baggio
見個sbc咁抵拎隻88vieri出黎加幾萬就可以升級埋90 順便試埋zola
而家返唔到轉頭了

但呢隻zola射波真係好撚痴線

想問下個陣既球員評分點計
玩sbc成日計錯

諗起岩岩做剩銅人 得兩隻rare德乙
迫住瘋狂buy now
最後用四五萬買九隻銅人就覺得癲

Swap deal 係咪出左4張

5

暫時試用左一場J辛，玩燒味足球用佢一流，加左chem又快出波又準，唯一缺點係唔大隻

師兄覺得zola定vieri好用d？

仲有跳唔高

邊隻version

閘就真係唔洗用icon
Lala 都夠做

點執先可以執到depay fekir sms 10 chem
求指教

儲夠1m就可以打飛機啦

邊隻icon中場好用？Budget 1.2m
Baby gullit定儲多啲錢baby vieira?

wadiu bale憑咩值400k
買完發現好似中左伏添

加多廿萬買seedorf, 88果隻

Thx ching
個陣幾完整
係左閘差少少 應該瘋狂食塵

Prime ICON SBC 3 has been removed and will be republished with updated requirements. More information to follow for players who partially completed it before it was removed.
唔知會送番D咩垃圾比做到一半既呢

屌你ea
做剩一個仼呀
雖然係submit icon個仼

瞓醒無睇，發生咩事

一早起身做左個refuse to lose

依個任送咩包？

想問下 球員啲體力去到幾多 你地先食體力？

EA做少啲on9嘢啦拜託

玩開兩隊輪換

但係去到幾多先食 我啲健康用得好快

你得一隊波？

幾隊 不過主玩一隊

答你唔到
我有99體力強迫症
兩隊輪流踢

抖一場 啲健康會升返？

d人放後備就會回體

新手學到野

有3隊波輪住玩 又唔洗食道具

當你打wl嘅時候就唔會想輪換
所以資源放晒落一隊波到

打wl都贏唔到 太廢 D6撚

All in 一隊WL好過啦
Sb整隊垃圾都夠踢

我屌你老母呀ea，琴晚差隻totw未買，其他做撚曬
宜家乜9都無

而家打緊呢隊 入場轉4231黎踢
應該最先升邊個位先
有幾張都係硬吹所以無得賣人換錢
有諗過左邊三角轉做法賓vvd Robertson
定係換左nacho 先比較好

琴晚無錢買，放左100k pack d野去買，今朝仲on99去買totw，一開唔撚見左以為琴晚發夢

訓醒放哂人終於入到呀朗

無人要啊屌

真係想睇下ea呢單野點賠

你隻隻都貴市價咁多搵邊個要

最簡單做法係d pack無咁靚，ea點會賠比你

成隻icon食左你啵

ea真係當玩家狗咁撚

一係比翻個隻你，一係當你做完個icon個part掛

隻vieri5個鐘前仲830000樓下
宜家升多一萬over budget 企左係到

一萬是但賣d野都有啦

咁死左去啦，一萬都蚊都講

我估就後者啦

EA真係ON撚鳩 咁既野都做得出

有冇IF Willian 同SIF Anderson食評

我想問下宜家係咪要走icon

啱啱仲追緊上一個post 見有icon sbc就入game但唔見有
再追落去先知成個sbc 冇左
ea

ea真係驚

我見佢唔駛高rating
仲即刻賤價放晒d 86
慘

一次半次咪so比玩家囉，EA點都賺架啦，玩彈弓手

不過講真佢比人咁刷足30日的確唔係辦法
Close咗佢都合理

應該緊急改：repeatable1-5次咪算

改做5次咪得，依家唔知佢開邊飯，雖然我都諗住刷100k包

有無美斯 丙朗用家
其實兩隻係咪同個價一樣
差咁遠

兩隻都用過 覺得美斯勁好多

sbc緊係prime

點解個價差咁遠
同埋好少見人用美斯

屌完EA有d用⋯
開垃圾pack maq sbc 比返隻安慰獎我

EA班友個腦真係裝屎 懶醒咁撚鳩炒卡

牙朗勁好多 大隻 頭鎚屈機

美斯70分鐘斷氣
丙朗打全場 傳扭射加身位
美斯得傳扭扭射

最主要係fifa入面大隻好撞大晒

2隻唔同功用 唔同位置 冇得比較
vieri好撚大隻 爭頂成日爭贏囉 有射術 都會識前插 不過轉身真係龜咁慢
zola就好撚敏捷 射球0起手一禁就shoot咁 仲下下唔係死角就中柱 30碼冇人mark照射都入 不過唔好話撞 俾人掂到佢已經企唔穩咁

心痕想放左隊野轉下其他隊玩下
A
B

西甲好玩定意甲好玩

意甲我會dybala cam 尼恩 hamsik cm
西甲條中場線就唔知夠唔夠玩...

隊西甲冇做功課 鐵三角同干度比亞都冇

End to End 個sbc pack
本來仲打算自己買

干度比亞真係性價比之王

可能ea會諗 已經有人刷左好多次 佢覺得條數計唔掂
咁不如含家產算

干度比亞打CDM 正唔正？
鐵三角貴嘛

4萬幾收番埋先啦ching
呢到放親上黎都prime icon

一定好過vidal先 好撚勁

Prime ICON SBC 3 has been removed and will be republished with updated requirements. More information to follow for players who partially completed it before it was removed.

ea

大巴拿我見之前呢到有巴打話好難用
一撞就甩波

起碼都是但一隻換varane先 你呢兩隻都細粒仔

真朗個價又升返 扣埋稅可以打返個和
心郁郁想賣走佢

好 一於轉佢

大巴拿又係好好用喎
不過好多時要自己試上手先知係咪適合自己

我窮L難得中下好少少嘢

請教：

想買牙朗要2m

現有60萬，一個week賺10-15萬左右，仲有排儲。

係咪可以係70-90萬時買隻ST icon用住先（保值？），好過一直咁儲？

有冇巴打用過pobga打cam

你存得黎都toty

大巴拿成日一隻救全家

睇黎大家鐘意意甲多啲

你跟更多炒卡，一個week都買到啦

尋日做左icon 做剩交icon上去個個
唔知會賠咩

有個師兄成日屌佢

真

same 不過已經好過交左icon未做哂個d

我囉，屌你老母ea

我見佢個world class勁易做
買3張廢黑都唔洗5萬啦

可以不理，用咩都係人夾人，唔岩咪賣，佢硬係要幾個鐘一次出黎叫春，仲準時過食藥
夠有人話用唔掂牙朗，唔通牙朗又廢

之前icon 1&2都係咁 已經做哂

點賺咁多

雙防中 干蛇鐵膽
搭卡斯/維度
不過用維度多 因為遠射好啲
如果set stay back 我又唔覺防中速度好重要
遮線閘波真心 後面兩隻勁 閘極都唔跌

干sir食埋影子 其實好撚快

開game 3萬買 用到而家 成隊波upgrade哂都仲用緊佢

個個巴打都高度評價
西甲意甲都想試

干度同米路已經係打cdm stay back
但兩條友經常衝到去禁區頂
反而摩笛打cm 留守前場就後過兩隻cdm

我用verratti打cdm真係會stay back

本身入左張de gea 等升 而家用完唔捨得放 係咁救曬d遠射半單刀

用緊scream verratti 打cm 好勁
又好撞又靈活 射波又勁 攻守兼備

就係用緊scream verratti

有冇人覺得pogba agility太低
5星sm都冇撚用

琴晚打dr遇到個巴打d fitness shot準到球球入

除左Alaba, 德甲有咩左閘好用？

用18黎比較 11月最低位呀朗要到1-2月先回落到接近水平 bf後futmas前呢段時間會升得好犀利

新手 想問下SBC其實係點玩 啲球員係放左上去之後就冇左了？ 真新手 求指教

跟要求砌隊波
砌完會畀返獎勵你
冇錯 交完啲球員係會冇咗

有機會係獎勵個pack抽得返 唔洗驚

啲卡係會無左，但可以換返啲包同埋有時會有啲特別版本既球員，最好本身自己有啲廢卡可以用黎做SBC，咁就唔洗攞coins出黎買球員黎完成任務

咁都應該係好有米先可以玩喎
新手係咪唔洗玩依個 草下錢算？

保定個價咁飄忽既 諗住hold下先又跌幾千

D人話多謝個YouTuber狂刷icon所以ea delete個sbc
明明就係ea on9 set到d獎勵咁好

好似今日Marquee Matchup其實唔難做
可以上FUTBIN睇大概要幾多BUDGET

笑死 眼紅到
佢地遲左起身刷唔到屌刷左個啲

屌我尋晚啲禁區頂綠燈冇球入
成鳩日中柱/柱邊出界

Ea應該會賠返個終極pack比做icon sbcd人

平時派SB/DR彩啲球員儲起佢
咁應該9成sbc都唔使買人做

點解我更新完綠燈finesse龍都唔中

有冇呢張食評

拎黎雙st根本icon數值
又有finesse shot

其實佢好似無特殊技能 會唔會差好遠

其實今年c朗直頭冇點跌過
睇chart高位2.27m
而家都係keep住2.1m尾至2.2m頭

Wendell 貪佢夠快走上走落
而家唸住入唔入隻hector 本身cm 同cb 有哥列斯卡同hummels 連

試下先

點解console唔見icon set3

高rate需求好低

EA好撚狗

佢知道twitter有人做icon 3無限輪迴抽100k 中美斯C朗

即時封左icon 3

好少見ea賠野比人

我拎黎夾raul 佢入波仲多 隻右腳燙射勁撚到癲

濕鳩ea賴貓刪左

咁撚仆街彈出彈入

琴晚係上半場比佢起得2次腳 2次都入
下半場我轉左打壓迫唔比佢起腳同時有一球比我中場搶到波先反cup
但對面用緊廢隊咋
我用緊正選

自己on9比個100+50k pack人，成本咁低好難唔刷
本身有隻un吹連買icon錢都慳翻

訓咗無刷
要咩卡可以狂刷咁勁

早訓miss左呢d野

ea自己on9邊有得賴落nepenthez度 更何況del sbc係早過條片upload

一隻icon(做完又重用) 閃金銀銅 三隻totw

哦都要3隻totw

仲勁過上年巴卡

但d要求好低，所以40k就做到

勁過fabinho

3隻有幾難呀 平就3萬, 貴都係5萬

琴晚icon sbc出嗰時無晒錢，諗住掛咁啲人賣，點知起身就無咗

好撚仆街

umtiti=垃圾

meterns勁佢好多

米路唔勁... 慢到
反而thomas加干sir應該最硬

諗sbc條友炒得啦 咁大個bug

今集算好 上集嘔撚晒血
玩左70場用佢
2x goal
2x assit

賣左張if robertson
成十皮野

就是關佢事，出完icon 任
30分鐘後就爆左上twitter 啦

琴日一起身見到即刻做 屌 轉個眼唔見左 再訓番

Pogba個價又上番

If Thomas太頓啦都係 干sir仲靈活過佢

中間d pack 好多時賣哂都over 10 k

3隻totw果個任，唔洗rating
你放3隻垃圾7x都得

世界大戰又黎了

買 FC Midtjylland 個 Awer Mabil 同Ebere Paul Onuachu同一隊, 其他亂塞同聯賽已經搞掂

想買張SHADOW都咁撚難

做完MM SBC中雲拿同艾利臣都滿足了

次次MM做足,
無一次唔係全垃圾

我中 垃圾qs if同hunter一張
已經要拜神

普金已覺得好好用

但係米路仲頓過thomas

會升值嗎

Hamsik 歐聯

咪撚改返要高rate呀， 臨瞓掛哂d保方

賣ps4 ut coins 10蚊10k
包卡
tg係

隻 rttf Tah食咩Chem好

我個隻 17場
9g7a

你幾錢入先 就算升番最盡去到38k 賺唔多

我果隻 20場
5g2a

有冇巴打拎過pogba打cam？

點解咁多隻普巴都係食hunter
唔係masetro 好d 咩

我打cam位喎

有冇巴打覺得包皮更新完好似廢左咁

改高左你都唔會做啦⋯⋯果5隻伏到hihi

儲緊錢買godin既時候..做matchup SBC中左
好滾動

有，成日壓入禁區，回防又屈身型

412122兩隻cm位
大家會prefer用邊種球員多d
組織型但防守數值尚可eg kdb
b2b乜都有d eg尼恩pogba
防守好傳波ok冇遠射eg馬杜迪

EA真係孤鳩寒 5隻最廢icon都出

遠少少睇，以為孖生

我都係

我儲緊錢買屁馬 sb傑1中左屁馬都好撚滾動個陣

有 想換

唔會啦，佢咁出得好明顯係唔比人炒高rate人

換邊隻？

琴晚一出我地已經話可以狂刷，佢有時間去搞姐
明明就ea錯先比到位佢刷

想問rabiot用落點
想搵佢打cm
但數值睇落唔係話咁高
但又見有d proplayer會用

我仲估佢會慢慢開始出勁/受歡迎果批
畢竟過咗12月開始無咁多人玩
點知

好多人話廢，untrade中左張普金即管試下
個人覺得幾好用😅

想換巴爾 打st

因為我都係用包皮打st

一個月左右依個post起碼少一半人

cam位ok？ 諗住轉埋隻干sir推普巴打cam

同埋佢出icon出得咁慢真係出到二三月都未完
但到時都無人理啦

ok喎，有身型，射同傳都ok

要速度 手控防守速度好緊要

我都覺

兩隻btb

但諗唔到換邊個好

我想換bale試下 國藉廢
再唔係換番salah打番內切

Kdb定pogba可以贏中場多d

SIF LALA x10
28k -> 57.5K

但佢已經冇requirment可改 如果碎icon連100k pack都冇好唔合理

成本要icon+10至15萬 對5隻廢野黎講先叫做唔會太貴又岩岩同個pack平手 冇返咁上rating又點填呢筆數

if cech 好唔好用？
用緊kepa 諗緊買唔買佢好

千其唔好用bale
真心廢

唔係換ddg 25圖嘅話
Kepa夠用

呢個價用if pickford喇，救我好多次

想問下icon最勁通常會出到咩級數
會唔會有gullit vieira maradona呢類頂級icon送？

有無人用過達屎 or oblak?

轉左個陣玩if so9 要用呢兩隻 二選一

oblak 用左幾場真係無neuer 個種氣場

依度個個講緊用邊隻ICON,
拉比奧特點比

我都用緊, 高得黎算幾靈活, 數值平均
幾好用

咁平自己買黎試下啦好無

想問下有冇啲平既 啱新手做既sbc
同埋點解世一摩迪咁平既 好似 幾萬蚊有交易

除左連包皮neymar唔知點解要用佢

琴日做完3隻totw果格board都無塊，依家咁係咪可以回水

呢個陣轉埋干sir 踢4231同412122
會唔會好過宜家個陣？

氣短 唔夠撞 唔高

唔建議買的？

幾平衡 高大又全能 不過無樣勁

手持ucl 邊爐嘅巴打你地目標價會幾錢放

利記出到線前

見大家都推薦食shadow踢防中
用落又唔錯 中場唔係對住怪物都頂得贏
係有少少頓 比人迫唔係咁易擺脫到
最大用處係連Lala 再連包皮

我都唔知
今集第一次focus呢樣野
之前幾集無錢做

玩下下玩下不自覺變咗公廁陣

要玩so9點解要係限死左呢兩隻龍門

牙Fred 攻守兼備
雙4* 防守stat好

因為其他位fix 死左 度唔掂

有世三 neymar 包皮 kante pogba

唔會太矮咩

乜原來shadow咁少貨係街

會輸下角球 不過對住c朗換邊個守都冇乜分別

買左成朝一張都買唔到

唔建議 依個價錢唔太值

手機版app 係咁叫我更新 都見唔到有更新有入唔到app

點解張live telles跌咁多

升ios 先入到

條中場會唔會太慢太頓？今朝買thomas但未得閒玩

幾時fix完icon sbc
本身諗住wl用

普巴用黎撞鳩人好勁
拎佢打cm搶好多波

telles 仲好用過marcelo
但好難夾chem

干蛇 if thomas
卡米
死咗圖

本身就overpriced,半年後先升第2次 ,呢家仲要撞正bf 想唔跌都難
買左黎炒既真係自求多福

hamsik做唔做到pogba 一半效果

用緊紅卡Thomas 搭干sir 打雙防中
Thomas冇干sir咁大隻
但一樣好搶，相對上會靈活啲，轉身起步快啲
而且好高，有身位又頂得

85 kimpembe 係咪會好過IF godin, 3中堅拍varane Ramos

有無人連極都係連印尼 連唔到中亞
利申 網上含

我濕鳩84龍上ter，改善好明顯，但冇用過neuer冇得比較。

M朗轉位打dm定cb好
發現食anchor啲數值唔錯

我唔會用卡米 轉返隻快cm/cam

prime 真朗個價今朝由750萬跌到680萬

有冇巴打收coin 棄驚

Hamsik ucl勁唔勁

廢
QS

個個都話neuer好勁,
但我自己用過係今集既龍之中最垃圾既一個,
唔知係唔係果幾場咁岩俾EA做先搞先咁

想問下有咩英超既前鋒係抵玩好用的？

IF阿奴

IF Richard

Icon sbc 其實而家ea得3個選擇
1. 變番要高rate條件（不過為左打擊炒卡 可能性不大）
2. Reward d包變廢包（最大可能 令本身少人做既sbc變得更少人做）
3. 加入1，2個受歡迎icon 再加以上第一或第二點

bale正選用法係咪打雙箭頭既前鋒？
打翼真係麻麻

有無升值機會

英撚Kane跌穿80k未？

出發日本數天
賣曬d人先

55波
果組6,5,4,1

玩得開心D

呀朗hybrid最好選擇係咪得sandro matuidi 三角

有冇巴打用過if mertens？有冇推介食咩chem好

打幾百場對過對手覺得最勁係國米個龍

咪就是得1囉
就算出左關炒卡咩事
1m你做唔做呀？

龍嘅話 達屎定navas?

pro player 多數唔係古圖就係舉手

俾我排就neuer > DDG = 古圖

oblak 試多幾場睇下咩環境先

應該夾硬黎最好既陣

dm好d 有腳遠射 助攻助守

無用過ddg
防守兩隻差唔多
但掉波踢波舉手堅勁
出手快又準
輕鬆用手掉過半場打反擊

無，個價已經包左d 12月升第一次if

花曼都好勁

點解張UCL Kagawa max price秒左

我覺得係2
/ 限做5次

做葡超league sbc

個模組勁好搶
同打法國既佢一樣

1. 開返baby icon sbc
2. baby icon已中d

Yes
做點都平過買

上年40萬就有隻雷哥比你撚下
今年想玩icon就要比70萬買隻廢icon做仼
仲要icon咁難出
又唔整啲唔洗submit icon既icon sbc比人做

想問單人線上模式係邊個位？

真 間接焗人玩貴價公廁普金倒模陣

1050 points 你地會抽邊個卡包

上年雷哥冇限時 唔洗交icon
撞正scream boost直頭勁平咁完成個sbc

上年隻雷哥廿幾萬就做到喇, 勁平....
今年要用ICON換真係狗也不屌....

今年先玩番ut
想問shadow斷市係今集/呢排既事 定係已經幾集都咁?

呢個陣唔知升到幾多

其實唔駛諗到咁複雜咩打擊炒卡

ea柒呢鑊明明係衰慳時間懶得諗requirement 見cut走rating任既成本好fit果5張icon就直接出但計漏左今年係repeatable

上集嘅韋拉同古烈治我都係早幾個月先整，要icon嘅任我係做平嗰堆prime去交，舒米高，尼斯達，基斯普同J辛都做晒嚟祭

如果唔變
70萬整隻prime zola都正

屌你老母第三場sb次撚次都打到燥
位又唔撚走 波又唔追 跑又慢
扭到空鳩哂起腳又自動導航去角球旗
截到波2秒撞鳩返俾人

咪是

最on9是而家有UCL otw

D人刷完美斯，又出UCL otw，零成本worth

除左整貴個sbc真是無其他方法

頭幾個月hunter shadow都係好易斷市 尤其hunter

又if 利雲 轉左 if so9

玩左幾場 唔覺得有太大upgrade

利雲有頭有finesse有身位 4star skill move 優勢明顯 可能呢隻啱手感d

so9之前用過普金 第一次用if

係好似樣樣有d 但又講唔出佢既特點 係可能無限氣 瘋狂前場照搶深印象d

禁區把握力兩隻差唔多

EA不嬲on9
今次icon 3好明顯自己鳩左，不過ea打擊抄卡都係事實
今年D mm易做到仆街

第三場我索性打業餘算廢事受ea氣

上年年尾已經改左mm啦

只是d人不肯相信，仲繼續以為mm可以炒卡

今集只有ucl 任先會特別難

而家用緊普通so9 打2場覺得麻麻，之前用griez都係唔太識入波，諗緊轉唔轉紅卡 depay

停留係墨爾本derby既美好時光

個陣mm真係好好抄

普金so9 ok gei

靈活有射術 唔慢 死lur 係數到佢

宜家最煩應該係有人做左，有人做一半，有人未做
仲要講緊係比左隻icon你但無撚左

用左So9成100場想upgrade
得80幾萬想買baby 軍刀
有冇人有食評

咁搞法都唔知仲等唔等icon sbc好
想要隻un吹用到尾都咁煩
都唔知幾時先出到想要果d

91君子

做咗頭三個仼
Ea賠返隻icon比我ok?

15000$成本
今次mm 扺做嗎d pack?

我無做過，希望可以賠埋比我

我仲奢望上一期有林伯
今次到佢啦掛

紫卡月巴好好用
裝左Hunter , 遠射又勁
係跑得慢D 不過跑就可以交比250

好撚貴呀啲人 肯跌價未呀

其實問抵唔抵做好多餘
俾你中好野咪抵囉

你指升值定升能力先
想升真係諗多左

而家d價而經係包埋佢將來個數值仲要overpriced, 仲未計半年後物價跌到咩水平

WL啦ching, 真係趕住用就你個名啦

好想知ea班高層
係咪每日剩係唱下銀紙過日辰

尋晚個icon set3如果ea唔收返就好抵做啦

Bale 打st有無得諗

有冇IF Sliva食評

有無人用過85 kimpembe
好唔好用
想買黎打fut champ

姐係可以係咁loop賺啲pack ?

你個名

尋晚差d submit左隻icon去刷 屌你老母ea

日日數錢數到手軟呀
仲得鬼閒諗其他野咩

呢隻銀都上到9000-10000
市場得返十幾隻 咁啱原來我都有就放左佢

EA點解可以頻頻甩轆 單係開game到以家已經出現過pack仲係寫fifa18, sbc requirement寫錯, 到今次icon3 sbc on9到 以前既fifa唔係咁架喎 以家fifa department得小貓三隻做野?

打st定cam?
hybrid英超?

已經淪為新一代公廁

用62速度 ucl bonucci會唔會輸死
無哂錢焗用佢untrade

因為要求勁低，但前提都要交隻icon去做

屌ea老母半場贏緊3粒 下半成條後防唔識郁比人追4球

打st 好似幾勁

踢完分組賽果下就要放晒

公廁就即係勁啦

岩岩死左圖 如果將firmino轉埋做干sir
踢4231同412122 推pogba打cam 掂唔掂
中場三個靈活大隻佬btb 俾啲意見

ST
英國隊 計埋Wales同Scotland

Ea柒先正
唔柒邊有得笑

BALE, 快得黎又好似好鈍咁, 唔太好用
包皮就好神奇可能模組問題
好撚好用, 用黎打ST加死眼入好多波

唔知有無咩補償

等埋星期日晚星期一朝早啦 再唔跌都要入 岩岩都俾啲巴打講一講 忍得咁辛苦做咩 我都等左兩個星期

sb實有場唔反映難度

我都想砌，完成左3/23
同埋覺得英國隊唔係好夠打，俾你個陣黎參考下

我有84嗰張kimpembe untrade
結果都係因為85張卡design靚買埋

我用電話佬+包皮 之前包皮入好多波 而家變咗電話佬入好多波所以想換bale試下

4-3-3(4)
Rashford , Rooney , 250
IF Barkley/Lingard(CAM)
Ramsey(CM) Alli(CM)
Roberson(LB) If Maguire Stones Trippier
IF Pickford(GK)

otw richar又升

咁砌點睇

我想請問下
如果賣左舒夫真高加埋身上果6皮野換邊隻打cam好
定係唔好攪咁多野等有錢先

巴打們俾啲意見

打佢老味咩, d bot 又唔ban, 我bid 幾十張ucl 普金 ban q 我webapp market, email 星期日到宜家都未覆, 淨係auto reply 覆review緊. 我都完全唔抱希望, 快d 覆我一句官方答案我賣晒d coin 棄game算

轉咗炒法者, UCL 炒到仆街, 你睇炒咭巴打發過豬頭
84 炒黎炒去都係果4-5隻人, 戇鳩都無朋友

我希望唔反映嗰一場係我10:0大炒ultimate電腦

個app又柒
之前藍卡唔當金卡
仲有ucl three players pack圖就3rare, 文字就話得1rare

我就係諗唔掂左翼，福仔差啲咁

傑斯囉

試下囉~不過等星期一先試啦, 而家買咁貴
我用黎拍耶穌仔, 兩隻都同數值不附

Ucl rare無空間啦，勁貴

幾點出德甲prom?

refuse to lose 個sbc 係唔係 唔係個個有？

正選最低能力值84
Overall rating 81

後備放銅人好正路啦

我見其他人放嘅價錢都差唔多

起bid價貴過人哋buy now價，自己貪心要執多人幾千又怨冇人要

連拿度山齊士個模組其實係好用
張rttf 卡拍得住fifa 17個張

屌訓醒唔見左個任
唔想人刷轉non repeatable咪得
del左佢真心on9

冇其他選擇
有$$就Bale右，250左

E 訓醒個icon 3 收左皮 琴晚做左個班就肥肥

bale右link架喎
只有錢先可以解決問題

拎左7k做mm
出左2張廢黑卡，又可以拎去做埋icon world class

*無link

又睇下今次上唔上到g1

做左3轉
得87 ccc尼
兩張廢totw
一張87
三張86
二張85
n張84

用左11萬

想問下 如果包皮入場前係rw
入左game變打st 個數值係87定會跌落變84.,？

咁真係Icon Giggs
England冇勁左翼

廢奴轉lingard

lunch做完個 mm 最高得隻77廢金

會呀

點執好 諗緊賣唔賣firmino同mane換世三 轉陣踢41212 放翻耶穌上頭
依家手頭有180k

廢奴轉lingard啦

收爺啦你-.-

棄game 平賣coins
$9hkd/10k 可散賣 包卡包稅
有意tg

換世三囉 廢明奴轉MK恩都夠做

用自己卡做咗一轉
得隻濕鳩迪斯高
想訓醒做第二轉已經無咗

咁咪減好多懷疑更新之前無減
更新後先叫正常

咁點解啲人仲會搵C朗打中場
入場先轉返前鋒咁啲數值咪低晒？

lingard真勁

點會減

想買rttf lin

人地可能真係擺C朗打中場
又高又快又大隻

Sane 定mane?

我鍾意轉佢做cdm之後放cb位

Kane

我都有用朗隊，第一場就入左球罰球

照擺st, 入場後同拉膠換位

On9

終於砌好隊意甲 右閘有咩好介紹

咁就唔怕CB唔夠人地前鋒頂波
又唔怕ST唔夠人地CB撞

KANTE打前鋒係最前就掃晒D波是常識吧

Otw cancelo

成隻比利咁 仲要搶得

買左，張卡好撚靚

魔佬體系，防守由前鋒做起

Ucl 羅馬果隻

有無拉膠食評

想問下抽包開門有無提示架？例如ICON開門有無特別

好快又要見人屌wl 屌gameplay 屌ea

其實咩叫為左weekend league買人

即係每個星期都轉陣？

Icon 白燈
Walk out 中間有ea暗花

雲迪克定azp

做乜kempembe 個真樣重衰過之前個假樣

便宜仔都就快出黎，幫EA

有程序架 一個兩個屌佢地唔會出黎 當屌ea個留言有幾個人覆一齊屌佢地就會出動維穩 好似球場d人潮管制咁 見你玩人流速度越黎越快保安就會出黎行個圈比警示你地等d人情緒唔好咁高漲 我其實覺得佢地當中有一兩個並唔係便宜仔而真係ea打手

一起身就睇到ea撚狗

睇個價已經知

華迪都頂撚贏

ea ser 一定要屌

我已經好耐冇見過walkout

屌得少咩
之前你地得到過咩回應丫

前兩日比人地隻華迪頂爆我隻拉膠

朗隊點換？ 唔通sbc miss左

聯賽sbc

今個星期唔打WL了
享受下週末

Sosad 咁冇錢換喇

一星期無得wl 手癢癢了

被虐狂？

德甲 FANS投票最多係sancho

入左堆sancho IF 狂升

做美職sbc

邊到睇fans投票結果

更多巴
堆sancho 幾錢入

都係西班牙人啫

我都係睇人地d source 話得票率48%

13500左右

If vvd升到350k
29萬入宜加想放

張if martial用嚟打前鋒好正 但可惜得60分鐘貨仔

你地講一講 EA 係咪真係會請打手
又icon 圖 又幫ea 講說話

跟住下星期紅卡就全部正野

係就好呀

整意甲換左迪斯高 今晚可以試試佢

解密

我想要史基尼亞 但仲有一半未做

心郁想睇有咩人買 一睇個價升到啪啪聲就不了

入多100張多仔左閘

不嬲星期五都係咁

mon to thur
搵平貨
fri to sun
wl 套現

要博就入高rate d啦

又係不死kagawa?

德甲POTM幾時出?

放100萬coin 800蚊 棄GAME
tg:

有無試過90 享狸 有無食評

要博就博 英人+德甲

如果咁出 一定全數10k buy now

Supply 太少. 隻lb 英人

成個transfer market都冇100隻

尋日都講哂入邊d

英超 曼城 屈福特 德甲 多仔 德甲if 英超if

sancho if

仲有英撚籍if 同對賽高rate金卡

歐聯啲卡係咪淨係抽到今晚？

Icon sbc仲未得，差隻icon st呀屌

法甲sbc係depay 定thauvin
我上futbin睇兩張都有紫卡

二選一

諗黎諗去都無咩心水 迫於無奈都要入返普巴

可以揀

咁癲既 用隻POTM世三 比隻華湯根後追

咸錫應該上到90頭，sms就上到88-90我估

法甲冇包皮揀thauvin 係咪最好

啲if係咪最好入83 84?

到時上到都冇用啦
大把好過佢地

意甲最好用佢兩個我覺得

德甲同英超82-84 不過而家已經係炒價

好彩719 放咗icon
而家670k都冇人買

第一場wl就遇痴線佬 係咁暫停

突發 SBC PRIME ICON 3!!!

jovic同sancho if今日升左2-3k

更多巴，屈福同曼城普金都值入？我見石頭個d千頭有交易

世三仲抵唔抵入，之前21000跟你入咗10隻

非常欣賞更多巴打 有實力
又會分享 即時資訊

而家先入黎博sancho/ jovic都好唔抵, d卡d rate好低
今次用唔著下次唔知幾時先會用

我反而覺得 可以出英人銀卡陣/ serbia 80up+ 1 if

本金太少 同埋唔得閒睇個走勢
唔係都炒埋一份

Btw有冇巴打更新完
同我一樣 玩到好撚廢

sancho呢排打左定打1右邊?

Ucl kagawa比人掃哂

會都正常 大至apple都請唔少打手係香港
利伸:果粉

覺得D人D體力冇得好快

prime gold players pack 600pt 好貴

之前係咪有人問sony個台 依家開緊

尋晚特登check 10月都係打右

有無人用IF lukaku? 會唔會好"輪準"

其實尋晚叫巴打入都未係升得好勁 今朝起身升到火箭咁

打WL 4場斷2場 2場lag到仆街 ea好撚野

尋日都係13000鬆d入到 而家17000

呢d我會放榜前就走
一唔中又有排擺

而家23000左右 執到21000左右可以入既

德甲84肥料 唔會點蝕

史基尼亞都想要 但整兩隻好貴

佢打左幾多場啊
求先對條友好似係對佢 成隊D人腳同佢一樣

欣賞同更多巴打對賽

衝鏡得黎又唔串

尻剷得黎又唔傷和氣

維園得黎又無亞伯feel

ICON攻課隊好難唔一樣

你用緊咩陣

想同你玩猜波

我家下尻彈到出神入化

入撚晒血

4231 尻彈

potm其實有無固定時間公怖

是但
我HEA 玩隊
對住D 全ICON 隊 輸7比4 定7比5
下次都係唔好一開WL 就打
連續打左4場 場場都ICON 隊=.="

期待再戰 睇下邊個維園得勁d 為左你諗左好多閪招

溫馨提示

今晚d potm野會炒得最勁 唔想博 可以賺左先

好似sancho if jovic if 德甲if 英超if 德甲金卡果d都會升

係咁失波

猩猩兩翼用咩
想學鳩彈

定3隻cam黎

Hamsik 食評如何?

世三號

入左兩種廢if ，德國同埋塞爾78，11k 樓下
希望可以每隻執2000

3 cam 三大普金公廁

包皮 世三 屁馬

而家隊波仲係好撚廢 等緊youtuber叫人 panic sell

差30萬買到prime 迪西里
諗緊放唔放哂堆84hazard 平手賣哂就夠

啲銀卡中堅貴到傻
成皮野一隻

有射有傳 控波控得幾好
速度防守身位就合格水平
有時靠佢入遠射救全家

估唔到出咗排意甲人價位仲咁硬

有無巴打主要綠燈finesse shoot入波
想問禮拜一二feel唔feel到nerf左好多但近呢兩日又patch返好似之前咁？

依家入貨會唔會太遲

咁撚多錢仲廢隊

又諗住賣coins 呀

我選擇先苦後甜
做晒堆弱隊先

今晚都係早啲放算 black friday穩陣啲

係nerf左 以前對住唔move gk既人 鳩射都幾粒 依家改左顏射後衛無以前咁易

個啲銀人真係冇10000蚊買唔到

其實而家都係22000-23000左右
應該都差唔多係底價黎

成手貴金卡 準備strong hold過bf

石頭尋晚750-800任bid

而家1100以上

琴日大手俾人貨今次仆街了

入

留3m炒卡 其他upgrade

頭先見到buy now 8500都狗衝
省左1500好安慰

入左既貴人冇咩升趺
未買既普金阿古路反而升到成30萬

依家德甲d價位唔知入唔入好 無咩方向

唔出sancho就成街蟹貨

sancho if 一定出前賣哂

打頭四場中左十一次柱究竟係發生緊啲乜撚野事
第二場仲要輸 而家無replay睇 唔係既話想分享 真係痴撚線 clear tackle撞番去變單刀 clear tackle撞落自己友再輸角球

入左普利錫同比錫斯基

唔貴咩

都未出 驚乜
炒唔起咪qs蝕幾十蚊

快手出高rated sbc 俾我出貨

唔識炒卡係咪注定做窮人

EA撚狗

Road to the final Fekir有冇食評？
價錢有啲貴，值唔值得買？
想用黎連lala同kimpembe

試過一場中十幾次柱 不過DR黎 都係求鳩其玩

尻玩啦 又唔係港隊

人人有紅卡 隨時g3 開得好過e1

德政黎

留都留3m 身家有幾多

改錯名啦你

Sbc icon 3現家即係點，無啦啦消失左

值

尋日刷左美斯同c朗，爽到爆

集氣

岩岩做個隊烏甸
左右閘個Market 一隻都無 想buy now都無

係咪大機會加能力？
佢個三星weak foot好頭痕

我有隻係倉，一陣500蚊出

係咪投完票就出potm

仲有冇騎馬舞 好似冇見過人用?

好好用， 禁區頂自動導航咁

一樣 我都係做緊烏甸尼斯
搵到隻8500中堅即刻buy now

等改條件重出啦
EA手腳慢撚到

我頭4場個龍加埋1 save
加時都要畀人彈彈波loose ball volley絕殺

其實佢唔fix 嘅話，任刷pack 真係幾爽
到時個market 應該多貨到癲

其實係點刷？

首先你要有隻baby icon

德甲potm is joke...jovic 入6 goal 1助assist，sancho 3 goal 1 assist

邊度有得睇sb既schedule
成日唔記得星期5六日既幾時更新

巴打係咪用黎踢攻中？
如果踢ST有冇得諗

有話一定出sancho咩

jovic 係一埸5粒喎
咁計MONTH 都好正常姐

如果真係唔係JOVIC 既話

不過有呢隻，德甲就肯定多返好多人玩 唉

而家我都呢三隻 neymar 7chem

對住真朗c朗古烈治韋拉
感覺自己就係山西豆腐隊

德甲今年已經好多人玩

德甲1m陣已經屌打其他聯賽2m陣

德甲最貴咪reus
利雲90都係十零萬

利雲如果英超應該要300k

今年ea 好似特別照顧德甲 , potm, fb gotze, swap cdm, tah 都幾實用

kun咁囉

gotze swap cdm tah 都成條中軸
再加哥利斯卡 萊斯 利雲 r sanvhez 保定 alaba 舉手 差隻右閘都成隊

應該係kane類

但玩親德甲就真係公廁陣

same 7 chem neymar

咁正前用咩

我以前用if 利雲 用熟 其實好正

身痕 up左if so9 未適應

英超又公廁
包皮尼馬又公廁
巴西又公廁
德甲又公廁
icon又公廁

點先唔公廁

諗緊轉唔轉美欺 推包皮打前

美欺d finesse又係另一個lvl

咁利雲又冇咁慢

執隊出黎玩都好喎
咁都唔洗一球

玩過 勁係勁 但覺得佢跑得唔快又易冇氣

南非聯應該冇人用

小弟個陣 後悔冇做reus potm

用SiuMa咪唔公廁

cam 呀

happy life

美斯跑得好快喎
不過真係打半場多d 就冇哂氣

72 氣

預左

遲下買番黎試

鬼叫買唔起c7 同勁icon

真係有諗過賣成隊換阿朗 勁好撚多

你隻龍用唔用得過?

勁過保方
等kimpembe跌落12萬就買

Jovic幾百$ 收到風唔出？

意甲中堅最勁係Chiellini加邊隻

幫老師

萬聖節爆炸頭好好用

koulibaly

一直想入scream哥斯狗
但個價好硬

馬杜迪傳波係咪真係好撚廢 睇親comment好似都係咁話佢

唔慢？

屌你老母 場場失兩球以上

唔怕佢work rate H/H?

冇射波就真

用緊ucl live 好撚勁

top 5 non icon cb

呢隻想用 hummels 類型 應該好撚正

top 3啦
varane ramos 佢最勁

而家入英超/德甲銀人有無得炒

有隻ucl untrade放咗係度好耐 換咗陣諗住今晚試試佢

半棄game放coins
1.8m $1500 HSBC

non icon cb 點排？
ramos > varane > kimpembe?

我諗緊值唔值得為左佢將卡雲尼打cm
[img]
而家用緊上面，有無ching指點下邊個好

hummels 自己用落好勁

宜家用緊if godin 都唔錯

呢個係而家個陣

呢兩隻唔會太慢？

識手控
Kimpembe=>Varane>>Ramos
唔識手控or比電腦控
Ramos>>>Kimpembe>>>Varane

rabioy 打cdm okay 右閘 lala

if godin就勁啦 但速度慢冇著數 你自己用包皮實明
一放直線追都追唔到

今集其實慢中堅都用得

好難排

意甲大把靚野

係英超cb今集無咩點左 除左 if bailly

手控kimpembe 模組最好又快同又靈活

sanchez見佢76速用左十場
即刻賣左
bailly 勁佢好多

Rabiot 體能打box to box好似太差

varane 真係排到top3咩
Kimpembe 我覺仲勁

有無用緊UCL Live 賓周馬 助攻多過入波 把握力麻麻地

咁如果計埋icon
kimpembe 同ramos 應該都仲係top5?

if vecino真係咁差咩 差唔多83if最低價
用佢打b2b cm位都唔錯喎

d撚樣一射就入，仲要唔係緣燈，屌你老母ea

kimpembe真係超屈
又撞得贏阿朗
又夠高
15萬正到爆
個wr又靚過拉膠

綠燈只係bonus

kim + varane

感覺想棄英超了 啲人唔多好用

一齊轉公廁後防啦

最好用都係法國中場 右閘姐

意甲性價比最高

法國有冇功課隊 90萬budget
英超隊打到我灰

英超CB 係IF Bailly + IF VVD好 定係 Sanchez+IF VVD?

發現最無品既唔係大陸仔 係香港人

岩岩打 WL 1：1
sky321hk 呢條撚樣禁區鏟人食全餐就即刻走場 ，喂大佬呀 輸唔起既學咩人打機呀， 呢d人真係好撚垃圾 浪費大家時間

諗緊用佢定if godin搭varane

後者
有錢可upgrade埋rttf

sorry囉, 唔係輸唔起, 係輸都唔撚益你者

你有冇D紅卡又者勁既un吹可以用到?
90萬買完kante都無左3分1有多,唔係好夠。

正宗射落海

抽親啲紅卡都係廢野 最好就係中左 Robertson 不過係英超

見d人今日都升左d,想放robertson, 包皮 , kante, lala
拎番dd錢黎緊跟巴打炒賣下, 目標係阿丙,
但又驚放左搵d平價人打 羸唔夠13場
呢d位有冇d好用既人推介一下
利申:得番6萬

你唔比人真斷線？

rabiot上集用佢tots覺得好垃圾四不像咁

周身刀 冇張利

佢走場
你唔你贏波咩？

好奇一問
點解出呢隻會多人做？

更多巴大概幾點出貼士？
成日遲咗睇就跟唔到

出左啦琴晚
等今晚食糊

中堅位ake真係好咩

仆街，入埋Alcacer先，尋晚先入左班後防

走場唔知佢計唔計輸啦 我就比人當無打過呢場

等緊時機

就係啱啱追返post就冇得跟
Sancho都起碼18k

好撚勁呀，用過幾隻勁既中堅 得佢mark到C朗

走場唔係當你贏架咩

打和好似當佢輸 自己當和冇打過

和緊走場者計輸 未走果個如果和緊/輸緊當冇打過 嬴緊就照計

仲係1:1
最多當無打過

比我都射落海 點解要益

呢隊金2左右應該問題不大

今集好似冇乜聯賽好玩 德甲好多位都冇人揀 意甲除咗c朗其他唔夠top
西甲中場又麻麻地

Ching 我試過1:1 博到十二碼 準備射個下 人地走場添 太多狗人

呢度巴打好有愛 跟下先

係呀, 仲要send msg黎話唔會俾我贏

尋晚QS價任買

跟左

更多巴琴晚跟唔到今晚跟

原來WL斷線當無打過

頭先80分鐘輸緊2:1，斷左之後無計呢場

呢隻應該出前放哂佢?

香川賤放哂

出前放啦 博佢一隻執2K

想用kim, 但要龍門用保方或者法甲龍先夾到chem
咁好似用番varane 古圖好d?

世三古里路號

拉膠艾巴定varane馬些路好似 加埋好似差唔多價錢

好啲*

放心
一世都唔會再上2000

今晚先放? 我都入左20隻

Alonso任點做呀

而家放buynow2000?

跟到5隻炸 啲時間用嚟bid 咗美國仔

有1m 想upgrade
好唔好將世三 7chem放st
Lw換埋if金章 lb Marcelo
Rw換屎達寧
定係all in一隻icon for ST 或者RW

Fekir depay二揀一 揀唔到

呢啲先係香港人

Depay for sure
利申兩隻都無用過
但fekir無pace唔夠大隻
唔會夠抽

美國仔都係用黎mm為主⋯⋯ 炒唔到就應該bid其他

整左10個鐘都未出翻個icon sbc
我就比佢hold死左隻icon

全世界講打機無品香港一定top5

更多巴今日係咪應該無咩野入，之前跟左你入藍卡同聯賽卡，都係長線，有無d短線

球品既野有請xxxx

肯定出Sancho??

當mm 出咗嘅時候轉都轉唔切
美國仔係咪qs 得啦

入場會轉41212(2), Talisca打ST, 法明奴會打CAM
得返20萬, 想UPGRADE一個位打WL....
換UCL LIVE KIM仔好D, 定係其他位好?

下次真係要跟足啲

留返 唔起價咪QS

成功走晒

德甲potm 尋日講哂啦 尋日買 今日放仲唔夠短線

唔使講打機啦，我諗任何衰野都入到top5

收到 更多巴
世三今晚potm 大唔大機會升呀

魚蛋論 上星期玩左幾場都係

禁住黎打 打到加時走場

有咩國家打機係有品
Ut大陸人日本人中東人咪又係閪

更多巴 piszczek多仔右閘 點解最好出之後放？新手一問

之前

我話出之前放波 巴打 我打錯定你睇錯

打錯自膠

Sell before hype
1. 出之後大把人放
個價跌
2.sbc冇用 跌仲多

而家一隻執千幾蚊 唔出或者用唔著 打回原形

我就一定賺左先

岩

問得呢d肯定未買過股票
我地而家呢d叫炒消息
當然你都可以放榜後先放
但相對風險高好多

食完個魚蛋粉 就要上路 人身第一個WL

sell in the hype

加油

真係未炒過學唔少野

* in the hype

跌番落1700

咁認真

唔講以為你人生第一次北上咁緊張

咪又係game一隻 巴打唔洗咁緊張

唔知今晚會唔會再升

想upgrade 隊巴西
有冇巴打比下意見黎緊條路點plan 好
暫時屁馬係下個Target

同埋入左好多rafinha右閘希望放得個好價錢

三十場打完你會好多體會

好好感受

北上反而唔緊張呀

通常第一次會緊張d既
之後就會麻木

有三成勝率就好好了

2000都大把人買 唔洗賤放

放鬆心情打好過
已經練定中鉛黑哨都一笑置之

Wl其實係唔係頭5場都輸左會好d

我上個禮拜第一次打都有金3
然後你會發現全部野都係EA整定

知唔知幾點公布?

Depay隻腳有紋身就好

想知WL獎既係今星期totw 定下星期公佈既totw?

next

咪亂講，等陣城管又走出黎

唔該巴打

覺得DR仲難打過WL

咁巴打應該好高division

通常頭15場好易打 之後就一係match到d好勁既 一係就自己d人食哂屎咁

D6 掹車邊打WL是咪可以收皮

玩DR都試過 90+2 單刀推過龍一格力中柱彈走

放心一定人人最少有金3， d幾反映唔到真正實力

呢個我自己on居miss左

E3 金1 先係實力分野

其實今集有無佢平時塞住耳仔嗰個慶祝動作？

我d3用牙朗隊得銀1 可以參考下

呢樣真

我打左兩次都係銀一

更新完第一次玩
我係咪玩緊fifa20 又要學新game

你輸自己唔冷靜姐

第一場就icon隊

今個禮拜就g3架啦

我試過單刀係禁區外同龍門單對單比我笠死 入完波之後吹返轉頭話我撞9佢個龍 EA 真係痴9線

牙朗隊得銀1就唔好拎出黎講啦

今個星期中咗2隻值錢少少嘅嘢
冇報wl, 心情愉快

仲要睇你隊波咩人腳
龍門至少要25同ddg先輕鬆
如果唔係都係場場0 save

打完30場受氣
星期四又係抽垃圾受多次氣

打wl 心情真係好差，又對屋企人唔好

渣渣為左金三已經有心藏病

次次打廿零場拎個G2算

Gk其實換唔換都無所謂
要你輸就會輸

所以我GK用緊reina

4222 成日比人中間一個直線 湯穿點攪 兩隻cm已經stay back

WL已經激我唔到

中鉛果兩三場當豪俾佢

自問唔夠勁破鉛

我之前用狼隊gk，神勇
輸係控cb 唔好

你elite la 如果唔係個兩三場

25同ddg以外真係冇分別，場場對住呢2件左飛右撲真係考eq

更多巴要唔要我教你除鉛

用銅卡隊

仲有時好似有結界咁射極都冇力或者手塚區

標題答案係咁

隻包皮真係廢咗好多
見人地隻anderson 仲勁

鉛有得除就無人屌啦

練多d la巴打
技術唔夠唯有打戰術同燒味易入波既方法

upgrade左隊波應該可以

而家真心太垃圾 後防用緊普金拜利+papa

中場普金mk+馬列斯

唔好亂咁傳波同標波已經夠金3

11勝點練最盡都係金3/2
EA係要迫你upgrade隊波

炒埋炒埋咁多coins用啲咁嘅隊

賣coins 先係主

一係唔up 一up就告魯夫+哲學家

要克服到中鉛先會上到e
如果唔係你點upgrade都會係g1

if ben yedder真係好撚好用

點樣可以克服中鉛？

嘩屌
玩左一場w中重鉛
控波離哂譜
禁射波又唔射
停一停先

UT 不嬲都係炒賣最好玩
WL DR SB 都係副產品

告魯夫fans?

法蘭克福/塞爾維亞完全無人炒
係咪有內幕一定係英人中

入定啲points 等星五

入幾多

姐係唔可以好似平時嗰種打法，因為你個人一定會勁鈍同埋有button delay
d pro就係克服到依樣嘢先咁勁
當然佢地個陣都勁啦

幾鐘意以前荷蘭 如果出戴維斯就正

If Ben 定UCL live Fekir 打cam好

if ben st
fekir cam

有迪比 想省得就省

if ben就一定勁d嘅
但唔會夠氣打cam
好快要換 要搵定後備比佢

睇你點取捨

我覺得換大後備出黎，轉陣好似好d

決定棄game,番到屋企蝕放86人，諗緊wl 送唔送30場比人

ben yedder 打4411 cf位
set唔洗回防
打120分鐘都無問題

要重鉛 乜撚野事

根本EA要你維持一半勝率
贏一場 輸一場
輸親都中鉛
根本我見到永遠tackle 唔到同55波永遠輸就知可以彈game

送30場俾我ok?

咁又唔係輸親都係因為中鉛嘅
迫害嗰d就真係冇計
但實有d係輸自己on9或者對面真係勁過自己嘅

我唔用呢個陣
入場轉4231

打左8場輸4 輸親都係好廢
門前miss係基本
派12碼

一到WL啲gameplay閪到仆街
贏輸都好無癮

防守嗰時控防中，你控住fred封佢傳波路線
睇準時機等對面有硬直就即刻衝過去搶佢波
咁就實冇死

控住kante先啱，頭先睇漏咗

你估你係sony
送得晒比一條友我又無所謂

cf 扮flase 9
靠一對cm回防
前場4個都唔守波

牙fred 打cdm 掂唔掂 反正都守唔住

講開又講 香港打wl有冇試過30場入面遇到同一個對手兩次?
我上星期wl輸完比果個人隔兩場對多佢一次再輸多場 我打第一場已經知根本唔夠佢打 ea夠膽死又幫我送多場比佢
利伸:澳洲ser

放86講聲ok? 我掃哂佢 15000收

無次搶到呢d筍野

棄game 賣coin $10 10k 包卡包稅，有2.5m左右
1m $900 PayMe 找數

請教各巴打包咭包稅點解？包稅我知，買佢張咭要計-5%先係佢實收，但包咭係包乜咭？

次次睇到包卡都頭都大埋

我上年xbox 長期對十個八每週2-3次，其實都係睇個pool 有幾大

有興趣wo 但我今日先買驚又入番坑 驚唔夠卡過coins

有啲唔明點,轉左位啲人仔 其實係米會減低能力嫁
見到futbin其他位係減能力

真老友，識你咁耐你對我最好

唔好棄棄下又走返黎玩

有 隔兩場見返同一個人

唔得啦，你有冇十萬八萬響身？有就可以過到百幾萬
我最多1張咭起2張止，廢事害鳩你比人ban

仲以為ea有機制防止30場入面重覆對同一個對手 澳洲打fifa既人唔夠多 網速又參差 真係打到心淡

連輸6場
6場比人屈頭

唔玩啦，delay到無引 Fifa 20 見

打撚到想賣隊 人地普金巴西 滿場飛

我上年最勁試過連對龍豬8次
好似6-7月就 endgame, 一見對佢我廢事打走場，搵極都係佢，放底等幾個字永遠都係佢

Paul walker 自用定賣好
英超無乜RB揀

咁撚勁

出貨未

唔係減能力
能力一樣
但係佢係其他位嘅評分會轉

Paul walker都抽到

Icon
放啦 10億都有人收

頂 我真係好鍾意paul walker
自膠 kyle walker....

Johnny Walker吓話？

我抽到Luke Skywalker

d rose全盛果陣好勁
拍得住k walker...

我抽過moonwalker
勁好用 keep住向後行不過

定係peterwalker

係 速度一流既黑鬼後衛
啲爆炸力同切入 跟本守唔到

WL係咪會冇左球員腳下個箭咀？

打到g1之後成日都重覆中勁人

4231 右邊得一注錢
普巴 +potm lucas + walker
定 干sir +麥巴比+ sif lala
求助

90 Petit有冇食評？
諗住賣哂普金貴野 鎖係icon 過bf

可惜成日傷

中左skywalker

下個post名paul walker

Peter paker gg俠

OTW Mahrez抵唔抵買 呢排又好似無咩表現

抽中左mother fucker
strong 唔strong hold 好

講下講下好掛住Paul walker

係lag 定佢update左
點解硬係唔同左咁

Server lag

Walker都有得笑

普巴是cdm 位

兩點後通常會順d

好正 大家都做唔到SM 簡單控波 第一時間傳波
全部delay

輸到仆街

Pish

慢慢打啦
ea點都會幫你11勝到嘅

我會揀8.5blanc

人地就Mm都抽中好野
自己就

連打10場好攰 留返聽日先打
準備聽日比ea做最後銀1埋單

push

唔知點解成日推到咁想下想用R1"初"返後個波都一野比人閘落去
但係人地就用得好順
有時預多左時間未到想用定都比人搶

巴打知唔知食fitness 係咪會幫你食哂d untrade先

仲諗緊，如果比較埋88 seedorf呢？
雖然未夠錢

之前LW用martial
而家轉左nif harzard, 係真係好用左，但係就係入波冇咩佢份
而家用433（4）custom tatic 跟住ovvy既去set
進攻落後嗰陣轉陣都叫順，但係就係埋門入禁區嗰3 4腳埋唔到去搵唔到位射
係咪有d野要練下？求指教

普通卡Jesus定黑卡Richarlison好

而家最好猜係4231嗎？

斯多夫唔係防中嚟喎
85blanc好正架，試吓

鬥符碌驚

無得睇啦

自用定賣好呀
仲有咩RB好用

Wl試試 thx

食anchor好勁架啦
靈活，快，腳又長
有時後上空哂有位射嘅又可以起腳

師兄識貨 今年佢個模組大隻左好多 對得住個價 仲有法國綠線連包皮/普巴/kante

好似吹先

上集已經好正
今集更加勁，好易搶波

好撚灰 對面icon
睇返精彩重播只有見到對面個龍神救
同埋對面鳩斬頂入

岩岩個場 人地拉傑迪 鳩射都入 我綠燈中柱
空龍頭鎚中柱

有冇人已經諗定Black Friday重課一次

點先叫重

岩岩對面係咁中柱 執雞
我又中柱執雞

chem style果d逐個人食既就肯定唔係 squard fitness唔肯定

幾百蚊算唔算

英鎊可能都算

放coins
1.8m $1500

Tg:

我講得有啲差
個人而言啦 會係最後一次課fifa19ut

kick off glitch 有冇應對方法？都唔好話應付，減弱d都好，頭先嗰場3次，佢全場就係得嗰3次埋門

依家有10% off 依家定BF先課好

上年好似抽到屍橫遍野 年年blk fri之後都係第一個大型棄驚潮黎 見好多玩到發脾氣拎哂啲coins去抽

聽住先

冇 打SB電腦都識用呢招

好似都係得foul停 上集見過d pro會一開波offside trap逼d人郁

我只係知bf好多pack抽 會唔會平就唔知
因為今年第一次玩

棄驚平放coins 100萬包稅 700蚊

今集都有見過
但自己多數係控隻前鋒未開波就企正中間等截停佢地 費事比人直沖入黎

都諗定架啦 如果今次都抽唔到好野就算啦
一係棄驚 一係繼續勤力啲打拎獎勵抽野
唔再放錢啦 無底深淵嚟

跟更多巴搵食啦

打左咁耐41212 完左wl試下4231先

而家412122好唔好用？

隻Richarlison OTW又開始升 因為巴西對鳥龜佢又有機會入2-3粒

一場輸兩個12碼
兩球都係咩制都冇襟

又出IF CLS

好

變撚咗溫州炒樓團fut版

佢講完你就明
但事前完全諗唔到點解

我之前掃左d non-rare Weigl 今日無啦啦升, 賺完錢都唔知點解

if sancho 18000 now

又輸
禁住黎屌係俾對2射2中贏波

諗住咩位出貨 更多巴

迪布尼打落一格，fred換84 lingard

12點前

真係好快會有SIF 巴西又大把勁人餵波比佢

不過堆IF都未散 可唔可以唔好出住

更多巴皇馬80 個隻右閘700 入，玩唔玩得過呀？

冇其他勁人入選咩?
利申冇追開巴西隊

一個鐘前睇$15000冇人吼，都係真未公佈好走喇，而且真係唔係一定sancho。

*襯

自己諗下有咩原因呢隻會炒起， 人地有德甲potm/sbc先會炒起 ，西甲乜都無點會升，當然你話賺100蚊一隻就點都會升

求巴打指教
硬係有種捉到鹿脫唔到角既感覺

你地d piszczek出貨未

二千走哂咁滯

cls對icon 後備換人竟然世3 大細哨古烈治otw朗best 總之最頂爆機陣 成場玩野剩係sm 傳球佢得68%成功
一個角球頭鎚 一個禁區頂第一時間腳指尾拉西貼柱入
cls 朗咁就入2球

一到周末啲full replay垃圾又出曬黎

意甲sbc 果兩隻人有無食評

走啦 差唔多啦 呢隻sancho正路唔會貴

2000走緊 好似走唔到 一陣再降番小小先

係撚咁中鉛 仲想等bf 課金 都係不了

到時都係課

勁唔勁過妹巴？

係咪姐係普巴 ？
防中嚟講一定好過

係普巴無錯，433 雙cm 拍88keane cam 基沙文吊唔吊得過？

pish